陳奕迅 - 失憶蝴蝶

讓大家只差半步成詩

蝴蝶記憶很短...留下什麼恩怨

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非

夕爺

無聊時歡喜在忙時忘記

no係the easy ride同the key所有

呢首歌好岩

這樣遺憾或者更完美

就像蝶戀花後無憑無記

次次係歌頌失憶蝴蝶既post都會講一次
好鍾意呢首詞但啲真係好Q難背...

識貨

無事值得抱怨

The key 全部都好撚正

任我行 阿貓阿狗

親密維持十秒，又隨伴遠飛

熱帶雨林，好有feel個音樂